光大國際 （257）討倫區

呢隻可唔可以升上去呀
之前供股價6蚊咖

push

之前去到8蚊唔放?

放左d 啦

應該好快穿3.5

引刀成一快
all out

均價6蚊買，擺住收息先

垃圾股 唔洗討論

換馬

投資要做功課

上面d數有咩用
我淨係知佢cash flow係負就冇買

匯金入42.01％ 都係為國捐軀，即半國企。國企特色低ROE, 股價唔會好。

仲有d 地方政府欠佢好多數